幾時到香港版既掉低10000港幣就走？

黃金右腳：「D假動作呢可以再假D添，係喇，你幾假喇...」

交保護費啫

香港係愛國人士集體捐出紙包飲品100盒，跟住拉晒banner影大合照上fb

劉江華笑到我